網 絡 紅 人 張 欣 欣 重 開 IG 竟 然 唔 俾 人 留 言！

欣欣明明係正義嘅一方
點解會唔俾人留言架好想慰問佢

雞就雞啦網絡紅人唔係上次單野撚有人識佢咩

心虛就繼續潛水啦屌你老母
天水圍公屋妹扮上等人

而家可以留言啦 大家識做啦

臭雞